M記情境題

次次M記推出$10 9件麥樂雞都會大排長龍
然後D員工就會係飲食台出POST問候晒班高層老母

咁好啦 假設而家天鴿打到黎 掛緊8號波期間 出哩個優惠
各位巴絲仲會唔會鳩衝去買啦 ??

唔駛排隊喎 (應該) 打死都要買 打包幾盒番屋企啦
打緊風 不了

之後個個覺得唔洗排隊就鳩衝去 最後變咗條龍仲長過平日高峰時段

八號波都要返工